贈送腦魔bb

話說之前買左兩隻腦魔bb

但係間房裝修完就無位擺佢地 希望有巴絲可以收留佢地
兩隻都無攬過 一直都只係放係架上面
原價好似160/2隻
有心既可以請我食餐飯 唔請都無所謂
只係希望你可以好好對佢地
有興趣既可以tg我

仲有冇

仲有冇綠色個隻好得意

仲有無? 真心想要

咁既垃圾都值80蚊1隻

黃色

公仔我就唔要喇，淨係想請絲打你食飯

sorry呀咁多位 兩隻都已經放左出去

邊度仲有得買

你地睇下呢度仲買唔買到

正呀

Form已填